減肥時間。。。。。。。

個雪人仔好得意呀

d迷你包唔係間間都有 要行去隔離村果間先有

得你老母 質你老母個頭去食屎

有冇買雪人仔呀

冇 好貴

唔好貢話我fd子牙fat ok？

yang b

呢間D包樣樣都好貴

唔ok

但好好味 三角形鬆餅 提子長包 朱古力so